好撚煩

對唔字 我走

走啦

走啦 祝你地幸福

唔好走

挽留我

不如我地搞基離開牙星啦

可以